一週四場只為銀 垃圾營運谷死人

1月12或13 本家各隊兼任
1月14 CUTIES或FOXIES + EVERYBODY
1月17 親愛的TA大隊長與被邀請的嘉賓們
1月18或19 Request Hour

珍惜生命，向垃圾營運說不，遠離血汗工場

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為山口県公演，將於2019年3月9日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。直到2017年5月，Team 8曾到訪香港3次。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

開貼用資料文件：

BTW 福地今個月尾會del晒SNS account

支持新瀉県唯一清泉

真，加埋mhh單嘢，反映全團根本一樣黑
新年流流就操到死咁滯，連橫道都爆了

身體力行 今個月唔去日本

48新一年用陷家剷做開頭

啱

支持

睇755真係好似災難現場咁,睇到喊
啲人啲留言好似東北震災咁打氣

個Feel 真係好似大家都就黎死，用埋最後一口氣叫大家唔好死

背水一戰

唔好整親之後又休養就夠

咩事? 排練攰?

平均呢幾日每人每曰瞓左兩個鐘（好似係

新飯留名

邊有兩粒鐘

一日要練十幾首歌

真係痴撚線 上年臨急臨忙週年CON
一日四公演
再到今次死亡行程
獲撚獲都收買人命
都唔知睇定唔睇先係支持佢哋

屌你

台下有位慈母睇D女表現

七丸琴晚個TWEET好有死亡flag feel
打完呢場仗我想乜乜物物

入8強

我睇完笑左，食食食，完全係佢個feel

初夏 立仙輸左

打埋呢場仗我就要返去結婚鳥

ZIP埋入成員卡堆度抽

個色TONE同埋表情好似強國好聲音D觀眾

喊加500
流鼻涕加1000

我家鄉嘅未婚妻等緊我
銀牙~~

正到癲

聽日就係A，睇下死幾多個8仔

秋吉優花喊咩

小田真係

做到野

新po留名

橫道睇黎真係有啲危

大逃亡

爆衫

莫忘初心

好靚

啲飛天狗幾時死

見到隔離團貴圈真亂，成員自己唔驚做父母嘅都驚啦

彩音

啲巨巨又飛

一部出演，但無講原因

你有機會做狗，但你唔做咋

係窮啊_____

長久 彩音 zipper

睇片覺得好似個個都疲態盡現咁

foxies越跳越有 好癲
感動世人

巨巨又飛

4月13日14日、チーム8の5周年コンサート決定！
河口湖ステラシアター

長久玲奈
卒業公演 2/2(土)に決定

Safe

依家冇左atc邊到仲有得睇到公演

DMM

嘩今年咁早講定日子
感動世人

RH 10強不入，我講既

其實今年柱王唔玩 全力衝47街好有機
Btw週年con分兩日係咩玩法

戰旗，不過唔係場場有

沖縄都係分兩日

邊個話柱王唔玩？投完哂票先爆大鑊，所以應該對賽果無影響

2周年已經試過玩兩日，第一日仲要爆3個畢業

係喎沖繩都係兩日
要喺河口湖瞓返晚

今年傳得好勁話柱王唔玩 唔知真定假 出事前已經傳緊

兩年前好似都係RH左右講
係上年on99拖到咁後

上年真係俾佢玩撚死

點撚樣去呀屌你老味

唔知點解好想見下和賀真人 (同埋新妻）

我記得個場misia年年8月尾都開果度

個場都幾平下
但先坐得兩三千人
點撚樣撲飛啊大佬
今年好似仲要收緊埋無得買黃牛...

AKB48 チーム8 横道侑里
ありがとうございました！！ また詳しくは明日ー！せみ！

唔好呀....

姫様ぁーー

完

せみ係咩意思

無意思（真係無）

我仲本住學日文嘅心態去查
結果淨係搵到「蟬」

好多時橫道佢地おやすみんみんせみ
你當短版算啦

栞大人？

係

佐藤栞 (TOTY)

滅燼龍的短腿

其實係我諗多左，定係揀完之後真係會有相應既特典

應該就唔會
我睇TWITTER啲清水推 佢哋以前去睇五反田好似都係得其他人嘅特典GOODS

臨尾張高爭鞋
不過前面嗰三張都好靚

過幾日去見識下先

彩音のんのん 報左警

丁已斷

長久個アイカブイベント真。打刧

滅盡龍有招又係咁樣用個頭剷人

M05 2人はデキテル♪

岡部麟
和賀勇介

岡部麟「なんか言うことあるでしょ」

和賀「なんか色々本当にすいませんでした」

岡部麟「今の私があるのは、和賀さんだけでなく トップリードのお二人のおかげなので 感謝しています」

En2 ハート型ウイルス♪
小嶋陽菜登場！！

小嶋陽菜「私も麟ちゃんのことが好きみたい」

岡部麟号泣

小嶋陽菜「麟ちゃんおめでとう」

岡部麟「何でいるんですか（涙）？」

小嶋陽菜「お手紙を頼まれたんだけど、来たほうが早いかと思って」

廢老

真‧滅燼龍

祥仔黎嘅喂

新素材

唉原本好想去睇呢個演唱會同清水個舞台劇...

岡部麟 就係太完美！

睇完返黎同你分享下

一大堆泡菜同強國人，算9掃把啦

個比賽根本就係泡菜強國瘋狂圍爐打飛機

「牙耳臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出舞台，這不像牙耳的性格，果然在牙耳再次回到台上的時候手裡握著一根鐵棍，在本家大隊長毫無防備的情況一棍打下，大隊長挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是牙耳，不等大隊長起身，牙耳又是一頓亂棍爆打，大隊長在地上滿地打滾不停求饒，在後台的下尾可不會放過這樣的機會不斷說道：『牙耳，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

超正，雖然唔係主角，但戲份都唔少，有幾個scene直情有主角Feel

同埋劇情既細位做得幾好

多謝清水姐姐點名話多謝我黎 下次唔好鹽我啦

點名？

佢開左ig live, 話今日有海外黎既飯，見到有係飛機上影相，好多謝大家今日黎，咁上下

係飛機上影相比佢睇到既應該得我掛

你放上TWITTER?

放上ig story, 之後tag佢

其實我無諗過佢會睇....

咪玩啦，比人tag點會唔睇

咁我諗每一日都有好多人tag/留言/send message比佢既
邊會得閒睇

Chur死我麟

BTW呢件好似唔算係47街件打歌服?

最後直路，開始緊張了

咪又係第2

win 左救世珠

第一啦

各位八牙終於得左喇

屌今年想去去唔到
見證唔到呢一刻

黑哨唔計

好開心

我抽唔到

最好嘅畢業禮物

下年三甲不入就最樣衰

佢無所謂的（好似係

有一班團結一致，上下一心既人，但係營運千方百計打壓佢地，搞散佢地
然後走去推隔離班鬼打鬼既妖孽
營運幾時先會迷途知返，回頭是岸

添八係48G真清泉

We've conquered 48 Group
We're never going to stop
Sapporo Down To Naha
We've fu*ked up the briber
Toyota and the idol
And dreams from Akiba
We are loyal supporters
And we've come for the TeamEight
Allez Allez Allez
Allez Allez Allez

巴打你可以等振替再黎

我就反而點都要用哂佢

但我睇過 振替公佈啲日期通常都係握手會前一兩個禮拜左右 勁趕
同埋而家又唔可以再抽其他人

唔緊要，比呢張你Keep住當福利

頭先見左伴無人排，拎左兩張去轉推

結果被鹽 係咪樣問題

點解你成日俾人鹽

可能樣問題 不過我見佢個個都鹽咁濟，對住我前面果個直情係塊面黑哂

前面果個係金毛，唔知關唔關事

邊有成日 我個名、抹茶同栞都無

左伴都會鹽人其實都幾新鮮

我見佢簽名好似都係好快咁簽完交返比人

係聽到我係香港黎，先笑...左一陣

有D過海關果隻Feel

橙

跟john叔推介一定無死

我現時自己肯做飯

踢足四年，黑哨食足咁多年，今年終於捧杯，啲樣真係開心到

大佬救命

排我個名排好耐，耐到終止受付都未出到去
清水姐姐既劵係咪要返香港等振替消息

振替應該要等一兩個月先有消息

只好咁啦，返去等消息

立仙劇場デビュー

三位怪姨姨

佢由成人式之後病左幾日,你原諒佢喇

乙姬又無去 撒旦又無去
都唔知仲有幾多次機會

無

等佢卒左專心做外邊啲劇去多啲

仲諗住使錢係48GRP度?

到時無咗akb個名仲有無主角做

原來係咁，對唔住誤會哂

夾錢請佢黎香港教煮野食，日日有好野食

公演係咪當日定前一日先知中唔中
如果好彩抽中想快閃

快閃

加油呀！支持你抽左先！
不過快閃好耗體力，要小心身體

我係幕張留左成日超攰，握住果個都話過左成日超眼訓

握手點攰都唔夠之前8日攰 成日落嚟嘢都無食過

話就話快閃 其實都兩三日

今次我都叫快閃既，三日前睇舞台劇，琴日就握

まりあ舞台劇+RH+飛台灣活動，真係會死........
我之前睇抹茶Mail佢都話最勁一日訓得40分鐘

嘩你去埋台灣？
原本我諗住今轉去到可以睇曬麟con+rh+舞台劇+握手會

睇人HIHI最開心,祝你好運

唔撚中

啲仆街成日中

出名唔識中
公演 週年con 8日
一張飛都未撚中過

下星期我就睇下係咪咁多人一月生日

成員生日啫,又唔係一月生誕專用公演

大盛呢啲入團追偶像

不過佢福岡全首あなたがいてくれたから真係喊到收唔到聲,第二段真係諗起都喊

由佢細路女睇到18歲,都叫做大人喇

大人になれたでしょうか?
あの頃の私よりも…
幼すぎて 何も見えず
わがままを言ってた日々
大人になれたでしょうか?
いくつもの 涙流して
ようやくここへ
帰って来たよ
Ah 大きな支えは
Hometown

當年我聽優子唱呢首都喊咗

聽親呢首都眼濕濕

Rinrin con應該都係極難抽..RH我都抽唔到..

台灣無去啦，邊有咁多假，要準備返香港受死啦

一諗起就係長久把聲

好耐無因為成員卒而喊

嗰陣佢宣佈畢業我都吽咗幾日
明明自己唔係推佢

AHO個STORY好正
啲人問佢佢同行天邊個聰明啲

我第二日即係發燒喉嚨痛

屌你咪撚扯埋8落水啊

轆應該係賣得最差嗰個喎
得佢抽完一般之後仲要再加多個一般特別

公演就明姐
コン又點會唔中

放心西山已經去左平假櫸（好似係

就係唔中...

好驚俾人刮到有黑歷史出嚟

係前幾week起底嗰時起到有人話賣小田地址呀
至於暴力事件暫時就好似無
不過講返轉頭東北三性獸都有前科啦，而家咪又係大把人推

東北三性獸？

橫聖七

有咩前科

願聞其詳

自己上網搵啦，推緊唔講啦😂

。。。。

屌！講呢啲...

大隊腸有幾多人推心照啦，佢隊野都無人投
圏外：ロマンティック準備中 (A)
45位：終電の夜 (K)
22位：新しいチャイム (B)
31位：猫アレルギー (4)
42位：蜂の巣ダンス (8)

唔緊要小粟啲歌都fail晒

sorry

食屎啦你. Jpg

嘩呢個真係好慘...實灰到爆

彩音ちゃん可哀想…

有人話係第三位個speech無謂地長

世界冠軍做嘢唔使你教

世界之人先係真。世界的冠軍

公平咩!!!

再努力d

又輸

屌你呢集外景
肥HI超時空毒舌

眼花以為檸檬黎

好肥
唔了

快啲走啦你，仲要害幾多個先夠

川b寺b

真人真係肥咩

對臂肚撚到

壯

好似無得唔買
但又覺得呢個DESIGN有啲HEA...

咁咪有好多個名?

係喎嗰行嘢點擺40幾個名落去

佢塞晒入去我突然又覺得買得過 買黎錶起佢

但無份唱嘅人好似無得入名

痴張圖上去就賣
買碟留念冇咁嬲

比錢佢養今村同米團不了

邊撚個夠我黑 開嚟見我

我係你就即買機票飛去劇場等

已經中咗同埋跳緊啦

はっつ

個number咁前都唔買機票。。。

幾時先好得番？

其實好返 係做唔到運動啫
抽選唔中無買到機票 14號NO. 諗住實無份
點知今朝同我講中撚咗 前面班撚屌抽嚟做乜鳩
有咩灰得過見到自己中咗但去唔到

今朝早先同你講當選

CANCEL後補啊嘛

痴線
cancel頭廿個=中硬
飛到都唔飛

大把人抽公演都係鳩抽
中完唔撚去

I know that feel
我咪係抽極唔中果班

係架咩 我以為無咁多人會CANCEL

又唔早d問下我地

下次活動一齊抽啦

仲未計中左cancel果d都唔會去
等下年啦

最後果句深深感受到巨巨的氣場

再抽握手

收皮啦你

唔知幾時出振替呢

希望佢提早好多講，如果唔係既話安排唔到交通住宿

2019/4/7 静岡tour

好似去唔到 等出名單再算

4/7 静岡
4/13~14 富士河口湖
一星期由富士山南戰到富士山北
再加埋估計4/3 有劇場公演，又係唔知邊Q個編埋哂D死亡行程

真係當佢地係機械人......

營運：唔洗做呀而家？

八成前後有埋55單握手會之類
行程左攝右攝

OK ! 我地宜家比錢買起呢個機械人，專任兩年負責係清水廚房煮飯，幾錢？

四月有大Project做呀，求求你唔好呢個時間搞振替

振替一定係3月5月架啦
我哋嗰隻係no way man嚟
唔關其他碟事

我見之前果次Ja ba Ja 既振替好似可以拎去Teacher Teacher度用

不過情況唔同好難講....

做我工人

係架咩

之前好似話大雨水浸？所以好多場都可以用返Ja ba ja既劵

唔知有無睇錯

振替無話一定要同single嘅
純粹睇運

高峰一秒 得獎一秒 再破紀錄的一秒

開頭啲歡聲正到
完左行嗰個禮都好睇過人，吹咩

掹完智慧齒

好圓好可愛

係心動嘅感覺

まるあーーーー

佢問大家今日直播煮咩好
我答佢カレー

佢宜家好似真係清水廚房煮緊

確實係煮緊咖哩

料理event都抽唔中嘅話真係跳樓都似

使咩抽
課3pack石咩9都中啦

有咁多時間飛到先算

我分唔到係橫結定立仙

呢張應該係立仙
但真係好撚似 第一眼以為係橫結

輝一同輝二

清水個ig live好撚癲......

8仔ANN
驚見新妻係viewers list

新妻之前好似都出現過好多次喺8啲SR度

訓左無睇

又開清水廚房
正到癲

返緊工先黎開

今日返晏

其實入坑嗰陣佢已經卒咗

正到一個點

痴線架

想轉推清水姐姐有咩要注意

大盛真步舞生誕tee上面印嘅係廢久？

佢痴線嘅應該係

自己印件豐田皇冠算

幾靚

真fans

要去學廚同佢一齊煮野食

btw 由邊個轉去清水姐姐

七丸扮麻友tone唱歌笑死

你要唔要石一甩啊

臭耳
條友有機心既

平野塊面點解漲左咁多

病完返黎係咁上下

感動嘅係到尾都係咁癈

她永遠都在

同成班中部最終SR緊

我不能接受.jpg

廢到最後一秒

From ptt

我成日諗佢到底係咪日本人黎

發生咩事 願聞其詳

第一次睇呢個廣告
青森話真係聽到眼都突埋

識睇緊係睇呢套

咁其實本身標準語無字幕我基本都係聽唔明嘅

你當睇泰文片咁睇得架喇

漏奶 咩撚關係

清水姐姐個樣完全唔同左

話曬都5年前 好多都變曬樣

以前都好似鐘意包膠 而家好似淨係得返閃光彈作用
雖然冇人理 趁凌晨鳩噏幾句

琴日成功破處想鳩噏幾句

由係電腦電話睇咗咁多年live，到企係劇場睇moon，而家終於破處。

不過依場我中咗企位，仲要第二排
好彩係前面有三個女飯同有個MK仔
係啲女飯中間可以叫做睇到stage之外啲mb成日望過嚟
(話知係咪望我，視線差唔多就當係)
不過得郁同成美先多係我個邊出現 小田比較多企係右邊
好彩都有幾次過咗嚟有wide open視角
叫做抵返哂

暫時睇con都坐過神席見啲mb近極有限/唔係自己推
所以咁近睇到都係爽嘅

但總觀而言中間位真係有啲悶位
今次去真係為咗破處同生存確認
係最後見送都幾好反應
又覺得抵返哂

唔知係人大咗定係人腳真係好唔啱我
雖然話咁耐所以嚟第一次有機會真係入場睇，但其實冇乜太多feel
只係睇住啲8仔企係本家隔離，得罪講句真係唔係個皮
完全覺得如果睇到8公演會開心好多

立見大師

點解我乜鳩都唔中
真旅行左幾日

希望有生之年可以睇到場8公演
不過歌單同編排嚟講我鍾意之前個8公演多啲

咸豐年前睇過
又咪party

我話top reed嗰個
party嗰個一見到嘆息人偶開場已經唔想睇

唔同架清
嘆息人同party係兩個唔同公演

哦係喎 嗰個係愛他幹他

豬西 下尾

肥美

55th

選抜メンバー ★センター
★指原莉乃、岡田奈々、岡部麟、荻野由佳、小栗有以、柏木由紀、坂口渚沙、下尾みう、白間美瑠、菅原茉椰、須田亜香里、高橋朱里、瀧野由美子、田中美久、中井りか、松井珠理奈、松岡はな、向井地美音、矢作萌夏、山内瑞葵、横山由依、吉田朱里

渚b

就黎5周年都仲係跳緊既不死T8 party 公演

豬

風水輪流轉

都就黎2020仲AKB
好似係咁

肥美

呢場係留比泡睇嘅

豬年旺相

靚靚

其實全程要趷高腳好攰

頭大身細又化個勁妝,好少女漫畫+寶塚

因為你有晒準備

不過你睇定點就會見到佢地無一場係HEA跳嗰下正

新年流流呢張當桃花擺

已抽8月握手會
會唔會最後無8日

係香港搞(好似係

AKB48倉野尾成美の分かれ道…辞めそうになったことも

多野做到Miss哂

一睇落，好似無咩邊場去到

咁咪好囉慳返

但仲有幾張振替等緊...

浴衣祭唔去聽後悔
利申：過來人

最正都係有舞台果期 現在CUT哂...

4月頭唔會咁快批到假
4月尾GW應該迫爆
8月暑假

btw 今次有浴衣祭?

巴打會唔會去清水廚房活動？

梗係去 抽中嘅即日來回都去

btw 講咗舉辦時間同抽選時間未

出左，巴打動作要快，情人節就到啦

嗱,有成員報夢話我知,今次個浴衣祭係只係嗰部著浴衣架啫,其他部數都係著返時裝

終於都上返選拔

日日睇佢畢業之後嘆世界

肥西究進中

豐田女團入面有幾位女車神係好合理既

套衫係想點 以為行天著火焰褲

三個個做型都好爆，拍緊懷舊片？

分身之術

三連休真係迫死8飯

求巴打寫REPO

話說巴打握手抽左邊場？

抽中先算啦
8月10號同11號

呢個23就卒,仲要只係公演完左行禮,公演本篇都出唔到

神之一枚

合法

帶走

好想買支中長焦去影EVENT
不過又無幾可喺日本 清水又唔係成日有EVENT影

帶走自己

又要犯罪

FF中長鏡起手價差唔多成皮

所以都係諗下算

P.S. 之前都有google過日本租鏡, 搵親個d都唔似係比遊客用
唔怕重同埋要比多幾日錢可以係香港租左帶過去嘅

喺香港租嗰啲鏡一日起碼都兩三舊 唔係快閃嘅話一轉就一千
咁計我寧願買一支好過
不過之前搵落都覺得日本唔會租鏡畀遊客呢個真

ZIP咗嘢?

仲未計要比按金
計起上黎有咁多現金真係不如買支二手

二手囉

首先要有明確嘅event可以影 仲要啱時間

整張卒業未?

全體卒業 end game瞓覺

倉野尾成美
‏

@Kuranoo_Narumi_
14分14分前
その他
ドラマ出演が決まりました👀

大把仔佢食了今次

本日の写真は 埋めちゃうぞ☺️❤️ 的なやつです笑

MAXときの階段で盛大に転んだ。。。
マンガみたいに転んだ。。。
バカみたいに転んだ。。。

今年一恥ずかしくて痛かった。。。😭😭😭😭

明日のイベント楽しみましょう…🤦🏼‍♀️

係E4上面仆樓梯
申利:試過差D跌

2019年2月16日(土)
湯浅順司「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」公演 14:30/18:30

※14:30公演にて山田菜々美 生誕祭を実施いたします。

※18:30公演にて山田杏華 生誕祭を実施いたします。

新瀉有活動心情超好，收塔送飛吻

亂咁放炸彈會死架

整撚到六週年都未有得玩

日文字46搞獨立，幾時到我地8仔獨立呀

巴打可否貼 小田 同轆仔啲表情包原圖出黎
想自己拎黎整whatsapp sticker 玩下

準備印架啦

放工返去sd畀你

彩音好似小學生混入中學咁

TypeA 収録
『タイトル未定』 AKB48カップリング選抜
太田奈緒、大西桃香、小田えりな、行天優莉奈、倉野尾成美、佐藤 栞、谷川 聖、山田菜々美、横山結衣

都係無清水姐姐....

跟本就係上一單既原班人馬

公佈左當落啦喎

皮已收 準備買機票照飛抽現場

小學生亂入

バミトントン

祝巴打好運

八月同你連番

你唔係話8月去唔到咩

同公司夾下應該得既
應承左人要返去

肥簽SR好撚正
快課

backup嗰時見到啲咁嘅嘢

あんた、誰？

“チーム８イベント”

第一年8仔日@幕張(好似係

軍事演習x n

史提夫巴打今日買唔買到Event飛？

5點尾先知

收番埋支愛美神導彈啦

万刀甲

企喺cafe門口吹撚咗半個鐘寒風唔知點算好
受打擊到想轉推
屌你老母得5個位你晨早講定我就唔撚飛啦......60幾個人企喺度等，一聽話5個位全部人吓撚咗出聲
希望聽日舞台劇睇得開開心心
而家一開twitter一堆人喺度曬命

今日好好Enjoy個舞台劇啦巴打

1/12機會又唔係太低嘅其實,你睇下SINGLE特典會嗰啲其實仲少
不過_________
開心睇舞台啦

同清水前世撈亂骨頭
推洗腳都推得咁辛苦

出坑保平安，等佢卒左啲舞台任睇

之後嫁足球員

嫁俾我嫁俾我

輪椅足球

咁架你

快啲養好隻腳先，唔係嫁左比你都唔郁得

每個週末日啲八牙都要遠征，結左婚就完架喇

Mean到

我出左名架喎

其實行得走得啦而家
尋日周圍鳩行行咗成日 iphone話我行咗20公里

毒舌

有無走入去Cafe食佢個推介菜

除左係真愛或者有嘢送,我真係搵唔到理由去日本食一碟貴三倍嘅炸醬面

咁貴架咩

我諗個SET都收你1000yen啦?
齋叫可能800YEN,計返香港食兩碗

利申比CAFE呃得多

痴線既先去食cafe既野

利申 痴線

痴夠了

Cafe有嘅咁作為痴線飯無理由唔食嘅
Btw個舞台劇佢係做超級過場 出嚟搞咗陣gag就無咗
睇咗差唔多一半都未見佢出場就知出事
(不過個舞台劇幾好睇 清水著水手服靚到癲）

佢好似講左中間唔會出現

見送見佢唔到嘅

我睇上個月既舞台劇都係咁，見送唔見佢

極危險

隔左咁多年著返呢條裙真係同無著一樣

個風扇

唔著咪好

呢3個唔駛FBI嘛

呢套真係好靚

上年8月曬到傻嗰陣拎住部廢青扇吹
真係唔涼㗎喎

咁買多幾隻吹咪涼...

感動嘅係件藍裙+白大褸終於重見天日
冇一set衫靚得過呢個組合

日本都無乜幾多間餐廳真係難食
akb cafe同隔離間gundam cafe係其中兩間

主題餐廳嘅嘢...

最好笑係左邊嗰隻，全tour賣左咁耐而家將啲死貨放上網店賣
個個一人幾隻嗰班係咁屌話官店呃人，問邊撚到新呀，睇過？
仲要去晒貨嘅成員就無得網購

呢隻以前清水喺sr sell過

次次全tour都買一隻，重點係有幾新

去哂貨就冇依下真係好肉酸

店員好似無諗過會有人買佢隻大公仔咁（仲要有隻仲大嘅珍寶size)
兩個喺度手忙腳亂最後畀咗個塞唔曬嘅紙袋我

係愛呀

買咁大隻

佢有隻10000yen嘅珍寶size話期間限定
我望住佢心動咗一下 但諗落屋企無位擺
同埋男人老狗擺咁大隻毛公仔喺屋企有點兒那個
所以都係買返L size算

超大隻 啲袋咁細店員點撚樣pack

直接抱住走

買左送去你屋企（日本限定
其實你可以order叫佢送去老秋

估架咋，但一般你肯再比錢佢地都會做的

睇到下邊寫住宅配OK

肥妹

巴打高手

買埋呢件啦

畀咗錢啦 到時有FD咁啱去日本幫我拎

無啦無啦.48SHOW,47都道府県介紹唔晒就要摺了

早就要摺啦，1/3 亞視重播，1/3 469show
淨返1/3 其實係48Gshow

仲要啲野左攝右攝 都懶得拍啲on9短劇

行天食個尾水

へしこ同島根乜都無短劇真係好好笑

大佛嗰個真係鳩鳩地

以前有以同豬西
山田君同橫結
呢兩個我覺得都幾好

唔睇名幾乎認唔到

はい！せ~~の！

乜撚嘢團

東北關東三大分身之一

點解會係阿七

純粹覺得呢個POSE好有FEEL

有人將力千戀改圖做跳 好似係

伏已中(笑)

舞木近藤萌清水三連星

番來咯

幾好聽喎

好似淨係做過幾集

長久聽日開始SHOWROOM EVENT配信,大家得閒去掟下種

HKT0900(佢起到身的話)

呢幅牆好快會空白晒(好似係

橫道⋯⋯中部⋯⋯

無生誕既劇場公演果然係伏
其實都估左佢會發表好幾次，只係估唔到靜岡tour 前出手

其實都預咗 一直都無資源又無乜人氣
不過臨走都有個靜岡tour 無乜遺憾

長久合計四個鐘左右玩爆左人地個event而家晚晚係度hea開

卒咗之後開得仲密咗

韓妹不鳥

都係呢個妝最順眼
泡菜團化到佢唔知想點咁

佢話左EVENT期間都會日日開
個EVENT本來好似一定兩個星期

嘩呢個陣容...

任抽,都係會唔中

去唔到

清水廚房又黎啦

有耳輸到

巴打再抽！！

抽爆佢

首先要抽

灰帽子特殊部隊

抽 老虎蟹都抽

抽到手抽筋

上次企撚到腳抽筋添

係愛呀哈利

新妻呢

辛苦啦

今次一定中！

呢個樣岩睇好多

孖辮

QQ

一野拍落黎

絕不留情

做騎兵就玩得晒

但竟然唔寫長門嘅元乃隅稻成神社

騎兵都死啦

其實唔遮都無嘢睇架啦

利申去左返黎未死得

吹咩係唔比你睇咁解囉

攝pad組

有啲人見到攝左PAD當有就丁架喇

佐藤栞(AKB48)
‏ @B00kmarker_nii3

本日深夜24時59分からのAKBINGO!で10年が経った「10年桜」のスタジオ披露に参加しています🌸
見つけてください👀❤️

結他妖精

搵唔到夢へのルート嘅高清圖

左KEY右KEY

握手会友の会
‏ @48gjp
7時間7時間前

【大握手会_不参加・対応】 ＡＫＢ４８ チーム８ 清水麻璃亜「ＮＯ ＷＡＹ ＭＡＮ」１月２０日（日）幕張メッセ 第３・４・７・８部 振替・返品対応のお知らせ

#握手会友の会 #AKB48

睇錯岡部麟

WTF...跟唔到啊大佬

明明係星期六日但咁啱編咗呢兩日要返工
今轉清水廚房又就算抽到都好大機會拎唔到假飛...

哇！就算去都要即時拎假

〈チーム8結成5周年記念コンサート in 河口湖ステラシアター 富士山麓エイト祭 2019〉

【開催日時】
山梨県／河口湖ステラシアター 大ホール

2019年4月13日(土)
①開場11:00/開演12:00
②開場16:00/開演17:00

2019年4月14日(日)
①開場11:00/開演12:00
②開場16:00/開演17:00

睇完投湖

富士急瀨屎

去啦望

漏音席等緊你

両日 17:00公演
チーム8全メンバー
※太田奈緒（京都府）は、スケジュールの都合上一部出演となります。

13日(土)9:30〜11:00予定

14日(日)9:30〜11:00予定

半露天，有so呀
不過凍撚到震

未驚過

好似你最怕凍.......

呢個係咩嚟?

入富士急比MEMBER玩(好似係

同行天一齊坐高飛車
(有無得同本家隊長拖手仔)

抽12100羊貴飛
同random mb玩富士急啲嘢
臨尾有mini live
再book埋shuttle車你返去睇live

分分鐘我仲驚過佢哋

我要番屋企呀 媽媽呀

邊有人坐車會嘔先得架

BTW以前博多團又係搞過類似遊樂園event
性質應該都係差唔多, 最多係同mb坐同一列車但唔同車廂咁

巴士團-> 宅一架車,MEMBER一架車

但你可能有機會做和賀

俾毒撚同女兩個平排坐過山車又無人看住咁大風險一定無可能㗎啦
兩個毒撚互相摸手仔 後排俾兩條女恥笑嘅機會就大啲

老子什麼也不怕

咁留名睇你飛

我驚玩完去唔翻睇con

我準備辭職.jpg

明日3/9(土) チーム8 特別配信ルームより、
「#AKB48 Team 8 全国ツアー山口県公演」コンサートの模様を一部生配信✨
配信はお手伝いメンバーが担当致します🎥

昼公演👉13時15分頃〜
夜公演👉17時45分頃〜

視聴👇

※スマホ配信の為配信が不安定になる可能性があります

咁矮㩒唔到最頂嗰幾層

我會同個日本飯一齊由東京渣車去會場
有2個位多出黎 有冇巴打想一齊坐？
包會場酒店來回接送

河口湖5週年果場

寵寵寵

第一張加埋啲字好有大酒店fell

永懷千古

亡靈

谷優里好似又肥返

準備星期六快閃一轉去用埋清水既劵
有無咩要注意

MOKA仲係咁QQ

其實覺得佢幾靚 又落力 可惜有段時間真係太肥
同埋九州太少資源

佢膞頭闊你地先覺得佢大隻啫

車輪同學個頭黎嘅

哼 餃子有咩好食 成班寒酸鬼

SR好痴線

總選都立無埋，幾時執柒左佢

係就趁地林啦DIU

太好啦唔使煩投唔投清水

頭先佢直播果陣講左句 AKBでした!所以要收台啦!

我真心嚇左跳

經過上年之後 仲諗緊今年投唔投佢好
象徵性投一票等陣佢喊住催票又係要買
而家咁就唔使煩(使錢) 反正佢肯定入唔到圈

冇晒大TOP
大柱油王ban晒
加埋單轟動世界嘅新聞兼支配人懸空

洗錢去見下佢仲好...

真 所以唔搞總選對我甚至好多8仔飯嚟講都係大喜事
大部分邊緣MEMBER唔使受打擊
係少咗啲花生食囉

留意到最近mb生日IT狗冇貼一轉圖

個BOT壞左(好似係

AHO 都可以大學畢業

昭和美女

見到佢PO出嚟我第一個反應都係
咁撚蠢都可以大學畢業
BTW唔知咩科呢

想買喎
(不過無清水)

我連AHO都不如

じつは大学生でした。

短大啫，應該等於香港既副學士

好過副學士嘅
好似係

【大握手会】AKB48 倉野尾成美 中止のお知らせ
明日（2019年3月17日）、パシフィコ横浜にて開催されます、「NO WAY MAN」劇場盤発売記念大握手会におきまして、AKB48 倉野尾成美が体調不良の為、第１部〜第７部の握手会を中止とさせて頂きます。

好過我

今日D Staff唔知做咩事，收緊下一個人既劵果陣就即叫お時間です，兩張定三張都係咁

推咁快
搞到我出返黎，然後即刻入返去都差少少就斷列

趕收工

咩人

今日握群馬.....

佢條Lane左邊係Rinrin, 右邊係Yuiyui
個長度真係兩個世界

屌7個士大fu啦
你話都未夠鐘

算啦，都完左..

不過見大家都努力唔比佢斷列，覺得飯真係好

俾t8握手最好嗰兩個夾住 士大夫個腦應該都係俾門夾完嚟

另一部就係左邊下尾，右邊小田，又係超大對比

跪求5週年con同行飛

人見...
逃亡潮

集體跳船

連總選呢啲假希望都無埋,仲留咩

btw T8嘅貨賣得咁恒黎緊山梨一定係反高潮宣佈收皮

不過人見本身又係好邊緣
走都正路

返去電下啲呃介好過啦

お巡りさんーこの人です

小田好打意呀

但係啱啱讀賣先搵哂成班人做專欄作家

都係嗰句 自從之前佢8仔日講明話要趕喺19年達成巡演全國制霸嗰陣
幾時宣佈要摺隊我都唔會覺得意外
到時脫坑可以慳返唔少錢

講者
唔一定堅做既

依位青口味獨特

心動不如行動,出坑要趁早

繼續比假希望佢地

已經決定咗要守護清水到佢畢業
(仲有行天同aho)

關你撚事

唔好立 Flag呀你 呢排好驚

識野 小田 正到癲

Aho都關你事

喺清水無視/鹽我嗰兩次嘅時候
係aho喺隔離笑住咁恥笑安慰我
（不過aho同行天真人真係好靚）

清水姐姐都會唔理你架咩

Aho得閒笑你，代表佢條列都....

入演唱會前嘅迎接 唔係握手會
嗰陣清水兩次都係掛住同前面個阿叔講嘢 我企咗喺佢面前幾秒先知
Aho仲要拍佢叫佢望我
(然後講咗兩句就完咗 人哋啲阿叔釣得幾落力）

居然輸比個阿叔......

阿叔先係主要金錢來源

ステージA
13:00〜13:30
チーム8
坂口渚沙・横山結衣・谷川聖・佐藤七海・佐藤朱・岡部麟・小栗有以・小田えりな・歌田初夏・永野芹佳・太田奈緒・大西桃香・中野郁海・下尾みう・行天優莉奈・倉野尾成美

ステージE
14:45〜15:00
坂口渚沙

咁撚陰公

我係著住件群馬TEE 喺成員堆中間一嘢直衝去清水面前
然後佢兩次都望緊另一邊 我勁尷尬咁企喺佢前面而佢唔知
(然後兩次AHO都喺清水隔離恥笑住咁望住我走)

做人主動d，直接嗌佢咁佢咪會望過黎
我一月果陣都係咁

怕羞

只要你鼓得起勇氣嗌第一次既話
你之後只會越黎越大膽

你大膽到入秘道

秋田無山

咁貴又無嘢好睇
不了

記得要坐2個鐘車出黎

佢實家真係出埃及記
日日老母車出車入

秋田加開航班

利申飛過兩轉

無得飛

突然諗起
Hama嗰陣讓咗個坐墊畀人見

Aho話彩音公佈嘅係好事 叫大家唔使擔心

文化放送 超！A&G+で髙橋彩音の冠番組がスタート！

隔離花生到癲

摺柒左佢啦

想去新瀉私聯肥簽

正呀喂

用返一團有1/3人有私聯呢個比例套落其他團度,你你你都好有機會嘅

我印象中之前廣瀨俾人爆過在團期間有仔
不過好似wfc

有仔可以扮唔知,但飯私聯得到其他利益就必須死(錯重點)

有得玩未

成個團俾佢哋搞彎曬啦

有啦

想買呀巴打

Not for sale
整嚟自娛自樂

5年前既衫都仲啱着

回歸原點之後執笠

右邊

銀座有得買

塊臉又肥咗

好撚正

1001